［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（167）

排隊打簿正仆街（櫃檯）

新人留名

好絕望呀DLLMCFH

今日成個department得番我同呀姐
好不安

TEAMMATE呢??
咁大獲既

team leader 同manager無翻

9hea

個個射波?
靜靜早

喂一樣呀靜靜

無人換水

新人IT狗留名

Teammate去日本風流快活睇演唱會呀
聽日先番工

自己換ok

no ok

自己換啦乖啦

圍爐先

打c eight好辛苦 食左兩淡隻強就開始

有冇人落呢隻gem

呢個係用黎搽個乾鮑

包gem唔好吃既 現送出M記糖糖糖漿以及牛油兩個

人地黎送個包 你用黎查塊餅

又話唔想咁甜轉個頭又搽jam

好乾 塊餅硬硬地 要用gem整軟

IT狗勢力又大左

原本諗住除左交低既任務就hea全日
なのに....

1999

我都理解唔到段對話

個個字我都明
合埋一齊就唔知講乜春

我係話在座咁多位 都係垃圾

即係啲八婆拖鞋 好似雞蹄個啲咯咯咯聲

何必呢？

欣賞風景中

哦

我-阿姐-副經理

3個人都同一款拖鞋

吵就大家都差唔多吵

成日就開我波

me1fun

大師你10分喎

辭職未？

執酒店拖鞋返黎著咪算囉

笑到我癲

請我未？

[樂觀 _ ]原來我都有一分 ！

係喔！果啲鞋想吵都冇得吵

我算唔算有1分？

ok喎

咁講野抵你比人開波啦

你係港男咩

咩野OK？

我未講野都俾人開我波啦

今朝一早係7-11見到阿姐同佢打招呼
應唔都唔應一句

又係我錯？
咁唔好意思，我阿姐咁無家教都係我講野態度有問題

條拎對拖鞋

關你鬼事咩
講緊男人

冇睇到大標題

買左唔夠半年，岩岩掃左入垃圾桶

又比人開波

開波好過 _ 波

留名食花生

呢排呀
呢排呀
個邊隊尾呀
唉 佢都唔明解既
阿X 呢邊呀 識架

點解我排得越來越後

點解你唔出聲？

成一半以上都係廢老C9 我得一個難以敵眾

冇野睇呀返屋企啦

膠層開完會
我自由時間都完左了

由12月4日至12月10日 (星期日) 到 Pacific Coffee 分店並出示此優惠劵，即可享「紅桑莓松露朱古力牛奶咖啡」，「焦糖薑餅牛奶咖啡」及「岩鹽紅桑莓松露朱古力」買一送一優惠！

紅桑莓松露朱古力

不了

我想返屋企

d麗瑤post真係好撚煩

我估有10幾個麗瑤post

而家話唔舒服早退返屋企

而家個個都#metoo
變左潮流

而家早退睇醫生返屋企

星期一朝早真係特別難頂

成班等緊打落水狗又扮晒伸張正義

又多個A

A仔返咩工咁難頂

玩多D囉, 遲早玩到性侵變左日常無人理

金鐘jpg=大部份連登仔年輕層

on9玩GAME都要扮工

咩都係勞
真既都係勞資糾紛

中學生最叻跟風 博認同存在感

名校secert

而家香港經濟低迷 苦海求天 我個心情而家都好肉酸架我

個個admin 04年出世過金融風暴＞沙士

沙律～～～～～～～～～～

你偶像呀靜靜

係偶像係沙律定史伐龍
btw同好

其實經歷過都冇話威d

記得之前有個話咩沙士感慨良多, 唔知佢沙士時有無5歲

家輝bb
史伐龍睇左無十次都九次

唔駛返學

唔係住德福 棟大廈冇人中招 真係唔知有咩經驗

沙士經歷過，果陣兼職由一個月8000 變左3500
個個心理身理都灰晒，真係好撚恐佈

日日係屋企睇電視掛
好開心喎又唔洗返學

沙士整到我冇G食

老老實實個時我又好擔心老豆老母返工會中招

排隊 已經望到曙光 我估12點到我

仲排緊
成個鐘都有啦喎清

排乜

排入票 大約十張

入票機算啦

得3張入票機入到 都唔知做乜

全部citi票 得三張打num入到 其他冇錯都入唔到

你地有無睇港女嫁去芬蘭

講起citi票唔知點解有啲係細size

剛剛睇緊
老實，我好撚享受北歐生活

突然好肚痛要忍屎排隊

直播 你問我答

果期真係好鬼靜, 出街個個口罩
利申 果陣啱啱出嚟做野

「芬蘭男生較簡單直接，但是少了點浪漫。我們第一次一起去超市買餸煮飯時，他竟然由得我自己拎住兩大個沉重的膠袋，最後我終於忍不住問他為何不幫手，他就很天真地說，以為我想練大隻。」

apply係芳蘭人身上就係簡單直接

香港就

髀髀你幾大

我啲舊同事話。果陣做lab房人工8000
有牌工程師要扮冇牌先唔會比人炒。

睇每個人既做法啦

有牌做PM 都唔過20K 死未

再黎多次真係死撚緊

記得個時嬤嬤係醫院做
勁耐冇得見佢

我對於佢住7年, 老公係芬蘭人都學唔識芬蘭語覺得ON9 D
有咩理由7年都學唔到, 根本無心學, 擺明出黎搏宣傳接香港同大陸人生意

死梗但樓價都係唔會跌

去到個地方長住有心就學當地語言啦

真心唔明點解會學唔識, 尤其佢老公係當地人, 日對夜對, 7年喎

到時真係移民好過

有錢咩？

佢老公同佢講英文?

移民無話要歐美0既

無錢咪留喺度等重新洗牌

北歐又好似真係會講英文

咁仲有咩可以移, 澳洲呀?

但佢住得係芬蘭應該要學啦掛, 而且7年咁長時間

AUS有一堆巨大生物同你做朋友

澳洲生活不知幾正

澳洲多蟲蟲

隻隻都係LV30以上

一手揸死一隻

難忍好man啊

俾人自動續左約 打上去屌

澳洲隻隻生物都係毒屬性 唔好隨便出手啊

支那移動 ?

見到個D澳洲生活圖
一打開門全部都係蟲, 真係不了

中多幾次會加毒抗

也有可愛動物 (雖然都係毒屬性)

你打開門唔會見到佢吧

這是甚麼

精選澳洲動物

樹袋鼠

塔斯曼尼亞魔鬼

BTW search碌碌下一堆毛茸茸可愛動物中間夾一張毛茸茸GG我dllm

鴨嘴獸

下面個隻真實係猛獸, 個樣就幾qq

袋鼠呢！！！！！！

老姆幾時去澳洲同昆蟲玩遊戲

澳洲gg

袋鼠就不用說啦 來隻揪吧

btw袋鼠春袋散紙包真係好可怕

d人又鐘意講，冇法

My love

同意。。。佢同d新移民19 樣

同d毒蛇 烏蠅玩

靜靜鍾意袋鼠春袋散紙包

你想我 怎麼拯救
陪著我能捱多久

天氣一乾燥又自動習得招式電磁波

老姆周圍放電

剛剛先返到公司.

去啦姆克兒!!
用永恆靜電!!!

什麼東東來的

問老姆

咪就係袋鼠袋做既散紙包/開瓶器

其實蝙蝠個樣都幾可愛 唔好睇個身

咪就係碌多d

你識唔識玩架.

👁，👁

信用卡優惠除左個d咩coupon你可以拎到之外。個d cash back你唔碌卡又點拎

想要啲咩?

請問on9有冇藥醫 我想買d俾同事

你想買ON9比同事????

公司既ON9已經夠晒數

[url]★上班族壓力大 近7成半90後打工仔感焦慮

咁少

最近想要D850

想要手錶

過錢入我戶口, 我要同你去碌卡.

有冇興趣?

好得意呀
送俾我表妹

我想要呢個 救返世界

我想要喎
有冇其他色簡

抄我中意番工做乜

做隻寵物至少可愛迷人

你之前係呢個名？

[以正視聽]
Flower = 花姐

是咪要開始抄低大家D會員no.

大佬呀, 你唔好咁痴線啦.jpg

我行轉呠蘭街都成班女叫我靚仔 問我試唔試下佢地既肉軀啦

睇文筆就知啦

多謝大師

我去譚仔, 姐姐都叫我靚仔, 真係好開心.

老姆好野

比你公司電話黎

清心水清

其實發燒係要睇醫生 你到底知唔知

去巡個樓先

可以PM我.

pmed

你都想人地真心想讚你靚女姐

星期一返工特別眼瞓

食飽仲眼訓

~我地去一去廣告先~
返黎轉一轉話題

鏡頭一轉, 今日學英文

narcissism
ˈnɑːsɪsɪz(ə)m,nɑːˈsɪsɪz(ə)m/提交

noun

excessive interest in or admiration of oneself and one's physical appearance.

PSYCHOLOGY
extreme selfishness, with a grandiose view of one's own talents and a craving for admiration, as characterizing a personality type.

PSYCHOANALYSIS
self-centredness arising from failure to distinguish the self from external objects, either in very young babies or as a feature of mental disorder.

講咁耐都仲未有圖？

Caption : 花姐

花姐又去左聽電話?

靜

做完倉務然

唔使做呀?

界到手

奶一奶

奶左啦

咁核突嫁

乜柒都關我事 同事瘋狂方加

再啜一啜

難忍有咩意見

年尾放哂假,d野係你架啦

我買左個杯紅莓松露朱古力
中大伏

含一含 奶一奶 啜一啜

公司柯打左d禮物要sd俾客又要我拆貨

仲諗住聽日試下

你聽日試岩鹽個杯

同邊個一齊飲

其實ot唔俾加班費唔犯法，咁係咪一定要補假？

唔係

可以向公司反映

即係冇錢補，冇假補，一d問題都冇ga？
利申：未grad

有權選擇唔要OFFER

係, 如果一定要補D野你估big4班友點 ?
btw個人覺得補假/鐘唔抵玩

"法律面前, 人人平等"係錯既

法律係去確保 資方既利益, 因為真正保得住政府屎忽既係資方(錢).
所以勞方OT, 資方可以唔補錢, 唔補假
勞方可以話唔OT, 但有一定機會會比人炒,
你告資方, 資方就會拎Contract出黎, 話你冇做好你既Duty. 咁你就會直接被收皮.

唔該巴打俾左意見我參考

所以搵份工, 唔洗OT就算, 一要OT咪Resign. 簡單
當然你要有返咁上下能力先可以同你上頭fight唔洗OT

有冇人記得邊個hotkey係按住可以del前面d字

Ctrl+ Backspace

仲有我成日打打下字唔知按到咩一邊打一邊del前面d字

OT補水同補假係基於合約同顧主顧員間既協定
如果合約寫明左有補水, 佢唔補就犯法 (所以通常唔會寫)

咁就得返顧主顧員間既協定, 簡單D講就係你同公司講定有無得補水

我覺得中學應該加插勞工法多過學通識啦

俾你地學識左咪日日拎出黎撻老細反中亂港

出到黎做野就會知, D合約會有D好曖昧既字眼, 例如 "顧員可能需要超時工作" 等等
你簽左就無架啦, 你唯一選擇就係唔accept offer

手殘老姆

好工係人都想做 不過係人都會覺得自己有得揀 我都明

以前公司contract 好仆街, 話升左senior 就冇ot pay. 因為OT is your duty.
所以有個同事做撚左十年都唔升senior.

我用開shift+home 再del

識撈

有得唔肯升? 佢唔會俾上面玩?

我就係想知我HI到邊個神秘hotkey 佢會幫我highlight左前一個字

佢賴死唔升. 你都吹佢唔漲.
佢又真係做到野.

不過合約都唔係可以凌駕勞工法
例如一定要有至少7日AL, 你合約寫少過7日AL係犯法, 就算你簽左都唔可以凌駕勞工法
建議讀大學既揀elective應該要讀下勞工法, 保障自己

我都成日係咁

有冇人想睇鹽濕GIF

Ctrl + Shift + <-

唔是啊

Insert?

就咁禁insert又冇事發生#think#lm

請詳細描述 或;
以錄製程式記錄電腦情況並上傳到google drive

【動漫迷遭圍毆案】事主自稱與常人不同：望落去係慢鏡

事主羅浩峰表示，當日在九龍灣零碳天地時被「白毛」用木劍打他頭部55次、腰部20次、腿13次。被問到為何能準確記得，羅則回應指「我望落去係慢鏡」，無論速度多快都能看到，「反應力快同慢令我知道確實次數」，正常人看不到。羅又表示當時頭、腰、小腿等部位都感到痛楚，甚至覺得「暈暈地」。

可遇不可求呢個情況

杯仔都有追動漫迷新聞

今日半日返大陸 一返到香港其實冇停手
但啲野一山一山咁車過嚟 一到五點 放停所有野
放工

蛇哥

我覺得通識已經要學勞工法

熱門

原來又五點

如不能重覆此情況很難支援你, 但我們有建議行動你可參考
1. 重啟該文件
2. 重啟該軟件
3. 重啟電腦

三次元中二病好恐怖啊

條友真係好癲, 有冇片睇佢講呢後野

倒數半個鐘

羅憶述在零碳天地受襲及拍片之處，約兩米外有一間半露天咖啡店，當時有5男5女及3名嬰兒在店內，羅曾向他們叫「救命」，但沒有人理睬他。

而家香港d嬰兒咁冷血

又放工

佢入左zone

我成日做功課都會

大家都明我講乜但冇人識解決
次次都要save重開

屌⋯⋯上唔到小巴

動漫迷單野真係好好睇
可唔可以唔好咁快審完事主

網名「司徒奈奈」的宅男屢問女網友「扑唔扑嘢」，被拒後在網上羞辱網友，致有人招打手報復。宅男接受盤問時，遭辯方拿出一系列網上流傳的對話截圖對質，包括事主用電話傳送陽具照邀女coser「扑野」、又在單身男女群組招「九女一男」、及叫人帶定比堅尼到他家中共浴。宅男於庭上稱「點解會咁架？我無見過！」，他指自己有天一覺醒來就出現了這些訊息，「唔知係咪鬼上身」，又謂「我睇完自然都好驚」。

係唔係巴打來的

兩邊都唔抵幫

好想請假聽審

而家先食飯

咁夜仲有咩食

星期二

早

【恐撚怖+有圖】警告你地去信和唔好影相

幾好笑呢個post

好撚毒。

留名

岩岩先返到公司

廢柴

叫非禮啦

上網公審都要驚驚青青真係

鍵盤戰士都做唔到

純粹放上網話比你知佢有幾撚廢

繼續狙擊動漫迷案件先

pls update

早晨
同同事去買早餐

我想問 想我嬲? 係咩典故

Google後尋求到以下結果

【淆底求救】朋友去左吉爾吉斯 whatsapp上線之後冇睇訊息 冇上線24小時

【淆底求救2】朋友去左吉爾吉斯 whatsapp上線之後冇睇訊息 冇上線24小時

唔答, 驚自爆

呢個樓主仲未上線, 好擔心

想我嬲？

葵芳開左咁大間muji

以後都真係真係唔會再去信和… 真係好撚恐怖，發惡夢都冇咁恐怖
以前成日行既信和變左咁樣...好得人驚亦都好傷心

我都唔敢行信和了

新都會大執黎

老姆我地組團去,有個照應

樓主廢係一件事, 但信和D鋪痴撚線都係事實

巡視業務

我依家等小巴可以用到佢個wifi

Me地頭

咁勁

一個被鉗都有個照應上連登開post求救

差唔多日日都路經

今日天氣真係好爽

一野影哂兩個開post求救

一個被鉗 幾個拎鍵盤

1仔john?

有咩痴線野 好耐冇係當地購物

帶定幾個keyboard

於B都黎? 咁多個鍵盤即刻安心哂

記住帶法包 有需要時可自衛

個到有幾間鋪 (例如樓主影相個間), D 老闆同STAFF都係躁狂
你問佢野會好似得罪佢地咁
有間係角落頭既佢default左只能向一個方向行, 你行錯左會俾人屌老母
仲有好多

有咩幫到手？

一齊行, 壯膽

咁逼, 連入都唔想入
地底間賊船終於執柒簡直係一大喜訊

左keyboard右滑鼠
所向無敵

個間垃圾抵死啦, D STAFF廢撚到仆街, 掛住同D熟客吹水, 你問佢野會好似阻住佢地傾計咁
之後返貨又慢派貨又慢, 有得炒時扣起訂左既貨先, 訂左反而無得拎
仲可以坐地起價, 訂個時300, 之後拎貨時升到400都得, 唔知訂黎做乜鳩

而家真係行過旺角先入一入信和

一盒盒疊到上天花板果間連望都費事
我慶賀既係隔離有幾個肥婆果間

唔去旺角點去信和呀

信和自從放棄左買FIGURE後, 而家只係去買CD同GAME

我指有其他野做出旺角就會入一入信和

反而黑店CD鋪可以擴展先痴線
貴撚到仆街都有人幫襯, 咩年代呀而家, 自己AMAZON啦

成個信和入面D野都可以網購我都唔明點解要入去逼同俾人西臉

game同cd (唔係黑店, 我指歐美同本地CD) 係平過自己網購
但其他日本CD黑店賣得超撚柒貴, 13算都黎, 我計埋郵費都一定平過佢

至於figure既話d人係想睇現貨先買所以訂, 不過要俾人西面
而家好似愈黎愈多人自己上網訂figure

我見上轉好大隻個隻小櫻figure, 我有同事訂左寄黎office收

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

同事好勇武

又幾靚

看我sakura 揮揮魔棒解開咀咒

好撚大盒, 佢仲要幫埋人訂, 訂3盒
係好靚既, 如果唔係脫左figure坑都有D想買

老姆問下佢邊度買, 你都買返隻

amazon can solve every problem
d囡囡figure真係好靚痴線

而家太貴, 以前figure如果過千蚊已經係超大作好震撼
但而家乜Q都過千,

唔想返工呀 又要做野啦

我覺得監獄學園副會長figure好正

清成11點先入黎叫唔想返工

Hi

野花早

信和轉曬型啦

figure唔會再買了
而家買lego
太gay零 好想買

早﹑杯巴

又係時候淘個靚寶

那來咁多野買

雙12又黎啦

大把野買 買鞋 買衫褲 外套

真係有咁多野要淘

破產啦

$1000呢

其實我都想淘 但永遠都係得一兩樣
都係算

我每次都淘兩三對鞋 加一堆雜物

未必真係想買野 但上淘寶碌碌過下日辰

我公司block左巴哈, 唔知點解
高登連登呢D又無

你公司IT唔鍾意召喚獸

我覺得自己缺一兩件係著大褸之前既外套
同鞋鞋

今晚婊妹上黎訓

有幾婊

泡菜狗+西口西臉

教訓下佢

不了 送上門都唔屌

媽媽生日飯用左啦

碌碌下唔知點解購物車就多左好多野

女人衣櫃永遠少一件

話說80-90年代中 有冇人欣賞過成人作
知唔知當時最紅既女優係邊位

問老豆最準

我老豆品味獨特揀左我老母 我諗佢應該係J啲五十姆六十路 所以唔準

我爹鍾意鬼妹

諗起中一二時有次成班去個同學屋企玩
搵到佢老豆D咸帶出黎(VHS)
點知一睇好撚重口味, 打D雞蛋落條女到唔知做乜鳩, 童年陰影

你同學子老豆 打雞蛋令我諗起YouTube以前有條片係班Mk仔同Mk妹講數 班仔唔知係邊拎雞蛋爆人頭

其實一齊睇av係咩心態

覺唔覺carousell好難用

睇下邊個大個仔啲識打J同測試有冇gay fd子

貪得意當笑片睇

打丁都要朋輩學習

古代打J都有八大門派

佢老豆睇D片都幾重口味
有套恐怖片又係佢屋企睇, 講有條友返超市, 俾人炒左, 返去殺晒超市D同事
掉D人入攪肉機呀, 壓肉機壓爆頭呀, 捲左落去唔知咩機械到呀, 總之好痴線
又係童年陰影

呢啲同力王差唔多level

諗返我係佢屋企都睇過好多片
生化壽司都係佢屋企睇

世伯做咩事咁鍾意獵奇

力王好睇呀⋯⋯
細過見兩老出左街就睇老爸收藏個D咸片 仲要係錄影帶

生化壽司呢套真係驚
不過最後隻屍為左保護條女 俾其他屍食左

自己駁返啲手筋 加餸=拎人隻手去攪碎

難忍爸又睇開咩類型

90年代有冇觸手鹽片

唔知喎
但佢老豆成日買好多老翻戲, 我地放學成日上佢屋企, 電影院咁
佢阿媽做維記, 屋企D雪糕放題咁任食

雪糕處理A原來這樣鍊成

食晏又唔洗錢

屌, 諗諗下我好似借左D漫畫俾條友, 仲未還

正正常個D 唔記得係講日文 定有人配音
唔血腥 好有教育意義

唉也

有咩教育意義
你有試過體驗咩

小朋友借野99%唔還

比人讚靚仔時到底應該點回應

LIHKG @ Android

小多士膠post王

你是咪睇個啲打丁片先覺得 獲益良多

搵花姐同佢對戰

我屋企好多中學時期借人地啲書未還仲放係屋企

問佢幾錢過夜

於B

我剩係記得我中學拎左幾本書借左俾個圖書館主任睇
佢到依家都未還俾我

宜家還你仲會睇咩

儲齊一套呢啲野 你點會明

我借個啲小說黎 唔係漫畫

都係錯

我堆射雕1-4小左本3

借左幾本漫畫一直唔記得拎去還
到搬屋果陣發現打算拎去還既時候
發現間漫畫店執左

我屌你老母呀, 已經完全跟女上司指示去設計, 完全冇加過自己意見, 今朝已經推翻左自己10幾次, 搞到我要改10幾獲

design係咁架啦

女人真係好奇怪只係知自己唔要點

問下呢度嘅女人

你唔改左出黎佢唔知原來唔WORK
所以咪要再改

女人唔知道自己想要咩好正常

淨係知自己唔想要乜
唔知自己想點

[動漫迷]
有人去左旁聽

今日d對話仲好笑 個官應該激死

好期待新聞

呢一秒嘅我打倒前一秒嘅我
係上司嘅特點黎

嗚啊

花生

我邊有咁靚仔，我係醜陋㗎嘛

醜陋的靚仔

其實可唔可以開個推到完場post跟進司徒奈奈

交比你啦

GOOGLE下懶人包先

指控官問羅如何描述虎牙的身材樣貌，羅迅速回答指她似小學生，當時整個法庭沉靜近半分鐘，蔡周慧妍面色帶有尷尬及忍笑。

屌

愈睇愈撚好笑

真係講唔出口

笑左幾日好想劇透

葵芳

仲有咩精彩發言？

hi

好眼訓呀a仔

佢上網話自己丁丁24CM長

我都好眼訓

有懶人包

[5/12] 動漫迷遇襲案 事主問法官：4呎係咪4厘米

杯仔!!老G!!!

24cm 佢女友就幸。。。

Sor佢冇

冇錯

唔怪得激死法官 直頭好似隊穿祥咁

嚴重on9

唔係講笑, 行出街問下4呎即係幾長, 睇下幾多人答到

好多人爭住UPDATE

但係篇篇都有人問蔡周慧妍是咪已婚

川島和津實, 小澤圓, 高樹瑪利亞, 夕樹舞子

仲有飯島愛

我想要佢係庭人精神發言懶人包

點解佢要同個法官吵

佢真心唔識, 個官覺得佢玩野

都唔知追邊個POST好

唔識咪拉開把呎睇
唔係俾左把呎佢咩？

好眼瞓

間尺呀

法官大人玩鳩佢？

點睇都係佢玩鳩全個法庭啦

唔識分都算, 仲要串柒柒

好似小學雞鬧交

點解唔肯做
唔識呀
你唔係唔識, 係唔肯
真係唔識呀

間尺有吋無呎
不過佢啲對答真係好撚正

真係好似小學生同老師吵果啲野

認真你地係咪都識轉CM同呎

我印象中老師講過
3呎=1米左右

喉嚨痛想食粒必理痛啦, 點知櫃桶盒必理痛過左期, 2015年9月

放心，唔會有事
照食

食啦⋯⋯會快好D

1呎30cm度嘛
小學唔係會教咩

1吋=2.54CM呀嘛

中學都成日玩轉換

吋唔會記得
因為間尺有

你地記得好精準
我係1吋=3CM左右

我問左幾個人佢地都答唔知

因為唔常用？

除左度3圍之外都唔常用

呎應該唔會度3圍用？
吋先係

淘寶買衫會常用d 佢地d碼數係cm
要換算返自己身型

點解度身唔會用cm

老姆係咪搞錯左吋/呎

細個係教一格階磚=一呎 然後沒有然後

因為唔係把把尺都有CM??

大家老師都好識得教

一個大格唔是一米咩

一米咁大格？

大格唔係一呎咩

利申我講緊英制同公制

半道門就一米

唔識分咩野係英制同公制

好亂啊

視乎你個地板設計啦
通常一個階磚=一呎左右
而大部分人月薪係買唔起一格階磚

老師話左右伸長對手，加埋就一米
其實準唔準

我成日要分 sosad
做果班用開英制, 批果班用開公制

有冇度過你自己

正常人係咪要識分英制/公制？

而家度下先

應該唔係
利申:唔識

米5左右

小學老師教，會唔會同身型有關。
小朋友伸長就1米左右

大約嚟講係OK

1寸 2.54cm 1尺 30.48cm 你會唔會走去記

唔通小學生左右伸長對手加埋又一米

冇話唔識分就係唔正常既
平時少用咪唔識

好似你睇西式食譜同豬肉佬講要5安士豬肉佢都會好困擾

唔會。

1吋=3CM
3呎=1米左右
咁記得唔得

有D橙皮即係有幾多

以前老師咁教

咁用褲圍度頸
圍到就岩著
咁又岩唔岩嫁其實

5安士
小心俾豬肉佬斬左你

到底淘寶買衫講XXX斤合適個「斤」係咩單位黎

推數身高又真係有, demispan

女人: 1.35*demispan+60.1
男人: 1.4*demispan+57.8

我都諗左好耐

你當自己係豬咁磅

地磚300x300 咪一呎乘一呎囉

我都唔明
買寵物野成日話咩十斤內適合
我都唔知我隻貓幾斤

即係支那人個個都用豬磅磅重

你買一斤菜返去再秤下隻貓有幾多斤菜試下

佢果個斤同我地個斤既計法又係唔同

小學數學

原來1斤=0.5公斤=1.1磅
去邊搵個咁既磅

我笑左出來

街市咪有

上淘寶買

我的佢落街市秤算啦

記得影張相擺上來

數學文字題

唧埋膠啱啱好

記得寫題解

其實寫題解係點

唔好漏單位

重複返條問題

5尺 米半左右
2吋 5cm
咁會好記啲

btw我好大個先發現足6呎要有183cm

所以高登仔無

我成日以為6呎要有190

今日學到野
1尺=30cm左右
1吋=2.54cm

計過同我實際身高爭頗多
手太長

人太.......

都係推斷

我仲有其他計身高既方法要唔要玩下

knee height

女人 46.11 + 2.46*knee height - 0.12*age
男人 51.16 + 2.24*knee height

又差唔多喎

你地係點樣即場係公司度

間尺

用間尺hea度咋

有update!!

做report layout會記得

老姆真實身高=165.75

連登仔得米8, 可以唱我沒有6呎高~

叫我呢啲160都無嘅死矮子情何以堪

著左鞋高左,有冇唔小心加多左

我跟呢個嘅話有180

有呀少少咁囉

知道

成個case真係好好笑又MK

冇圖冇真相

呢啲有圖都冇真相嫁

咪話左同現實爭差好遠囉

跟呢個計我咪好矮

你真實好高咩

咁唯有一齊出信和先有真相

葵廣等

等我, 7點前到

你搵日經過葵芳
見到最矮果個就係我

唔矮囉

今日變咗學術台

又有得恥笑又有得學習

是日笑點

咁有無人知碼喺點計？

1碼有3尺
by yahoo知識

即係差唔多一米

收工

審左幾日都仲係同奈奈玩緊

其實點解可以係咁日日審

佢日日讓賽好難唔審慎點

葵廣到達

比大半個鐘我

原來4呎又係佢自己講

跟呢個又得163
on9

走啦

我都去緊葵廣喎

好失望

屌那星兩條hehe痴埋一舊唔緊要，係度間歇性dup地做乜撚？

嘢.....唔制呀

見到楊思棋個傻閪

去接受挑戰
三個星期一次嘅剪頭

彌敦道9號

似嫁...

終於收工

今日連水都無帶

有錢人先三個星期先剪一次
我三個月都唔捨得剪一次

全部黎接我收工！！！
快！！！！

我兩個月先剪一次

最矮嗰個嘛，我記得

鐘聲響起龜家的訊號

我兩三個禮拜一次 叫老母幫我剪

自從決定左下年轉工之後 好似成個人鬆哂咁
呢排係咁做錯野

高登有app 回家了

Agger

個post仲嘈緊呎cm吋米

我淨係知3呎=1米

一字一句像 圈套

得0.9咋

做野個陣就4捨5入 差少少姐

早晨

早呀

高登app 設計得好好。可以借鑑下

早早早

我早哂你地咁多個

食早餐

早早早早

琴晚訓唔暖
依家好眼訓

未換被??
我開暖風機訓

渣架。咁快要開暖風。
我而家仲係短袖

連暖風機都開埋
仲廢過我

有人挑戰1仔地位

隻貓仲暖過我

訓覺訓係隔離
係會覺得熱

我屌

同我一樣

大家早
呀姐放大假 我開左枝香檳狂賀

我阿姐今年唔放大假

仲未返到公司

好眼訓

好葡萄呀

唔好咁講, 應該係你地識唔到可以帶你行得快啲既人姐.

我唔使行得快,行到去舒服位已經心滿意足

就係要識人囉.

玩出火了.

際遇真是好重要

最衰我同大師唔同行

大師指點下迷津

大佬幾時關照下細佬

你大過我wor.

Thank you for applying for Standard Chartered Credit Card online. With this card, you will be able to enjoy all the benefits that come with it.

輩份0既野

[9up mode]
識人愈多愈好.
涉獵範疇愈廣愈好.

暫時未識到貴人

X2

唔洗貴人. 識得多就得. referral

Me very agger

無人帶我上HEA位 嗚嗚

諗來諗去, 要做有牌外賣仔先做到你講0既野

抄圖落嚟 ? PM

好張揚.

嗨柯

老姆
動漫迷今朝再開庭,好緊張

丫難得射波居然忘了去撐場

係法庭笑會俾人告嫁

好搞笑,十幾歲學人叫雞

你係咪藐視法庭

連登仔十幾歲都搵SP啦 有咩出奇

睇連登成人台都有post係十幾歲開始叫啦

今日咁多人射波

唉…而家d細路

其實呢隻腦魔點解有仙女絲帶

唔係光環咩

唔喺天使咩？

咁大個光環

角度關係啫,好似係

見醫生前》
離開後》

好肚餓

咁唔小心架 食個雞煲調劑一下

好想係屋企打機 做毒撚

Just do it, 寄信

Just do it, sd wtsapp

係第二個post抄過黎

諗唔到買咩聖誕禮物比女朋友

有live repo

唔返工冇錢交電費同上網費

由頭到尾 都係人地理解錯！

講真,第一條問題我都唔明律師問咩

死返去感情台啦

同老闆講

聽日又team lunch

1PM 唔肚餓.

餓死

睇黎今日唔洗食.

食扣肉飯

今日唔Tam son three gor拿你？

打算同你食嘛~

我n年冇食。。。。9歲個陣都會敢食既

搞到我今晚想食Tam son three gor

你又食

佢有邊日係唔食

12點半放飯到2點

唔係咁嫁

同標題無衝突

買碌假狗啦. 實用, 又經濟, 自用送禮皆宜

送張附屬於咪乜都搞掂

除左錢你個腦裝咩架? 將感情建基係錢上面架?

he dont eat 3 bro ga

送隻豬比佢

巴打送豬?!!

NO 3 gor No life

Eat 3 gor like a boss.

恒生指數
當前股價
28,327.73
今日升跌
-515.07(-1.79%)

[有圖]由被屈我plagiarism，到今日份essay拎到A呀，你問我答!!!!!!!!!!!!!

李志誠同學

睇左 柒到喊

而家D大學生

柒撚曚曚

鍾意火滾撚樣同伍乞衣

笑到我

點啊12月之星投司徒奈奈定李志誠啊

有人見過admin真係會del post？

假膠味濃喎呢個

Admin你好，我想問點樣可以del post?!!!!

if假腸又幾好心機

我覺得唔出奇啦...當初第一個抄功課POST已經好假...

點拎到今日張圖??要personal a/c喎

post同學仔上網老屈都要衰架

MNC 威啲

李志誠d post俾人推晒上黎

我好想死......好憎依個世界!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奈奈一票

年尾特別多痴線佬

奈奈

宮城__良田
4 分鐘前
其實我有抑鬱症。
大家可唔可以幫下我。

錢好重要的！

我都投奈奈

吹水台頭3個POST都係李志誠

conversation end. 道不同.

靠星象偷5億古物 中國盜墓界「祖師爺」被判死

唔係話邊個搵到歸邊個
真係慘

影仔今日返工咁有空

岩岩有人請食野,大家都停曬手吹水

有冇人覺得辛辣麵辣左好多

我都覺

好耐無食過

點擺落口

見唔見到把間尺

佢自己爬入我個口

敏感左啦

［健康人生］大家鐘意食邊幾種

豆苗 尖葉 西洋菜 通菜 芥蘭 唐柯 娃娃菜 唐生菜 西生菜
柳菜 西蘭花 西芹

無樣特別鐘意 但全部都會食

豆苗
唔會痴牙又唔會un

西芹 娃娃菜

豆苗 不過價錢偏貴

豆苗 通菜 娃娃菜 西蘭花

豆苗好濕熱嫁....
但好撚好食

豆苗黎講 買包素鮑煮熱 連汁倒落去

到底有咩好食既野唔導致濕熱

[老人新知] 我而家先知何謂尖葉

有冇人好愛吃西芹

有冇唐hole呀!!!!!!!

紫羅G頸肉

禾

滾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

煲完湯既西洋菜好難食

豆苗 通菜 娃娃菜 唐生菜 西生菜
btw竟然冇菜心同白菜

尖葉就係菜心呀 你啲80後

西芹呢樣野好重青味

還可以 以前成日西洋菜魚肉

sorly, 咁冇白菜

豆苗打邊爐好正
不過太貴啦

新增白菜 黃帝菜 油麥菜

一斤豆苗都20幾蚊

3隻都唔中意

90後揀飲擇食

有綜合花生區啦

黃帝菜

油麥菜用豆豉鯪魚整
好好食

sick 野

黃帝菜打邊爐唔錯呀

打邊爐邊會食菜

屌整合post個明眼人
笑到仆街

我打邊爐食演 食牛餐肉同吃菜 肥牛個啲我反而唔多食

夠膽落皇帝菜/茼蒿去個煲度, 成個煲冚落你個頭度
呢兩種菜根本唔應該係世界上

假到 麗瑤po又企出黎9up

垃圾

等陣先 點解我理解既皇帝菜唔係上網搵咁既樣 上網見到個隻 我就真係不了

佢話係佢朋友

19歲毒撚羅浩峰，個名黃哂，可說是都叫有齊眼耳口鼻，但個位置錯得好離譜。
屌你盧斯達

你搵下你知嘅皇帝菜黎睇下

我收返皇帝菜打邊爐幾好食
原來我食個隻叫意生菜

要上連登扮司徒奈奈到底有多可憐

豆苗 唐柯 世界第一

Marrrrrrrrrble cheese cake

唐生菜d fd?

油麥菜打邊爐都好撚好食

閪蘭花先係

好難食

唔食肉呀!!!!!!

西生菜

茼蒿真係唔得
之前未知呢個世界有d咁難食嘅菜, 屋企煮左就夾左黎食, 即lur返出黎

閪蘭花好食 柳菜花就不了

我prefer椰菜花,西x花好痴牙

紫色ruffle

西洋菜

恭喜 宮城__良田 李志誠同學 你上左星島日報頭版

明眼人條傻9阻住晒睇post

除左煲湯西洋菜仲有咩煮法

整菜蜜

忙到傻左既月頭

辭職啦. 咁忙..

辭左職就冇錢

仲留到言, 都ok 啊

親, 你有男朋友呀.

追po都好忙

[quot e]

仲留到言, 都ok 啊[/quote]
抖下氣咋

Agger, 奈奈個邊好多花生

抖下氣咋[/quote]

咁我都唔希望你氣都無得抖

李志誠都好難割捨

宮城__良田綜合花生區

呢個都有痴線
返工好多野做 就係每日追po

收工啦

我都收工喇~~

咁早

上一上水先
最近兩隻鑊JOB都成功拆彈
今晚出信和買野獎勵下自己先

早啲訓就當獎勵左

夜晚食餐好少少已經好滿足

搞咩聖誕party 搞到我狂OT 垃圾又交唔出
又洗唔掂下面啲人做 太琳 搞到自己做到狗咁

擾民活動幾時停呀

辭職平天下

有下屬

唔係直屬果種 只係佢地做開雜工粗工 咩都要做
佢地under admin manager
而我係HR A Assistance 同一個部門 所以佢地要幫我做野
何況佈置三層樓高既地方 我一個點做
所以佢地要做

住幾百尺偽豪宅 D 人 正撚樣

陰公

呢d情況通常要叫admin阿姐安排佢自己d細
再唔係叫你阿姐同admin姐講

又可以返工啦，我愛公司，我愛工作

良好既一天 由盒奶開始

無車呀⋯⋯遲哂到啦

有冇年青人塊臉變左重災區

天氣好乾

好野！搵到魯恭秘錄啦

u

我未

你而家再照下鏡?

都係未

敷下mask

李志誠真係好煩 我都係追返司徒奈奈

Agger, 都係奈奈好

「白毛」、「未來戰士」及「皮褸」
未來戰士

奈奈好笑啲

剛剛先返到公司

乜咁歎呀

返工係咁

我岩岩打算出去食早餐

食咩

好凍啊

凍

好渣，今日暖返啊

90後 少少寒都捱唔到

上午工作:

係一堆agreement上逐頁蓋公司印

上午工作:

冇工作

食G腿扭扭扭粉

真係悶到訓著

老姆嘅手速可以有幾快

單身40年既手速

梗係慢慢做慢慢hea
最鐘意吸印仔

仲未放飯架

先11點炸

入數啦於b

請完SL真係S 我連自己都呃埋

plan緊行程

又去邊呀？

冇錢入呀我都想出去hea下

日本呀

其實做呢啲幾好 得閒出去入下數入成個鐘

唔係剛剛去完冇耐咩

係呀

條隊好長要排個幾鐘

睇唔睇到個又字

點解咁耐都未有奈奈update架
我要扔西瓜落海啦

定係今日冇開庭

好似有水尾紅葉, 本身諗住落機即去, 屌啦星期五又落雨
咁星期五周圍鳩HEA算

今日係咪休庭

你份工都幾多假
定係d OT補假黎

全部都係NO PAY

佢去幾日咋嘛 星期一咪返黎返工

到我係度吸公司印

於B心水清
另外扮得工點會有OT

A巴又去旅行

日本3日?好似短左d
機票一來一回都起碼3/2千蚊...

632蚊

今次PLAN左既行程有
配眼鏡
夾公仔
養老溪谷

貓頭鷹cafe唔知有得walk in
睇下先

竟然有咁平機票

清坐左幾耐

貴啦, 屌你老母632蚊有5百幾蚊都係稅, 食屎啦三號

最平係4百幾蚊, 不過可一不可再
而家800蚊樓下我都接受

夾隻俾我

我想要波堤獅

要唔要到時開個LIVE

想要大耳獸

我想問日本東京2月頭有幾凍?

pls, 係度留條link

又唔係超級凍, 東京最煩係一入室內就熱撚到仆街

仲有無得夾呀
聽晚UPDATE你地

要呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

感謝

好似見到呀姐琴日去左貓頭鷹cafe

(168)